{
  "id_query": "26348840",
  "total": 23244,
  "total_current": 200,
  "max_score": 141.5161,
  "origin_question": "Qtv cho e hỏi. E xài ip6 tự nhiên e không cài đặt gì mà giờ máy không kết nối được wifi nữa. E cứ tưởng do lỗi mạng wf nhà e nhưng e thử bắt của nhà khác mà máy cứ hiện không đúng mật khẩu. Vậy là máy e bị sao và phải làm như thế nào ạ. E đã cài đặt lại máy xoá ip luôn rồi mà k đc",
  "hits": [
    {
      "score": 102.04852,
      "id": "26349275",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Máy e kết nối wfi nó cứ hiện không đúng mật khẩu. Mặc dù e đã cài đặt lại máy và kết nối thử với nhà khác",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi nên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 63.443733,
      "id": "23564407",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi s app store của e n k vào được mà cứ hiện vậy ạ... mạng nhà e ổn định ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi và tắt nguồn iphone rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 61.950527,
      "id": "21270698",
      "field_search": "question",
      "question": "E khôi phục cài đặt gốc đungs mật khẩu của máy rồi mà n ghi sai là ntn ạ",
      "answer": "E  khôi phục cài đặt gốc đúng mật khẩu rồi mà n cứ ghi sai mật khẩu là sao ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 61.464127,
      "id": "27733312",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 của e cứ vô cài đặt là có lỗi sọc đen bên phải là bị j vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy về tình trạng này , để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 61.133167,
      "id": "24658368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip của e hiện wii ra nhập pass đúng 100% mà sao cứ báo là sai vậy ạ. Các máy khác bắt ầm ầm.   Còn các wifi ko mk thì vào bt Cho e hỏi bị sao ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhập đúng thì máy không thể nào báo sai bạn nhé, bạn vui lòng thử nhập lại một cách chậm rãi và kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 59.94348,
      "id": "22043006",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mr mua máy. Cầm máy về nhà là nó bị như ở trên kệ của tgdđ vậy.  Cài đặt sao nó cũng cứ về như ban đầu.  Cứ tắt màn hình 4s là nó lại hiện quảng cáo máy đó",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng điện thoại nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 58.47754,
      "id": "26353857",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã thử cài đặt lại mạng rồi nhưng vẫn không được. Có phải do phần mềm máy không ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng máy bạn đang dùng ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 57.616043,
      "id": "26199761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy của e bắt wifi thì xem được youtube nhưng tại sao lại k chơi game và tải game được mà máy khác vẫn sử dụng bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử với 1 mạng wifi khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 56.891308,
      "id": "19969862",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV nào giúp với , sao facebook xoá đi cài lại nhiều lần rồi mà vẫn không có kết nối internet, lần trước có 1 bn QTV nói là quên wifi đi, khởi động lại và kết nối lại wifi, mình thử làm r , nhưng mà nó chỉ xài đc 3 ngày rồi nó lại không có kết nối internet",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 56.754642,
      "id": "27055423",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone em bắt mạng yếu so với máy khác phải làm sao ạ ? Em đã đặt lại cài đặt mạng r mà nó vẫn v",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn kết nối mạng wifi hay 3G để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 56.589767,
      "id": "31263302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái iphone 6 e sao mỗi lần tắt nguồn máy..  Là khog thể kết nóii lại dk vs WiFi..  E thử kết nối mà k dk",
      "answer": "Chào anh , Dạ có thể mạng Wifi này quá xa nơi anh ở , Wifi này đổi mật khẩu khác rồi hoặc mạng Wifi này có quá nhiều người dùng nên không kết nối được .Anh kết nối mạng Wifi khác mạnh hơn xem được không anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 56.58395,
      "id": "28340344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách sử dụng bluetooth giữa ip vs các đt khác, s e kết nối mà cứ không thành công",
      "answer": "Chào bạn, iPhone thì không hỗ trợ kết nối Bluetooth với điện thoại khác bạn nhé. Iphone chỉ có thể chuyển file qua Bluetooth (airdrop) giữa các máy iPhone , iPad , Macbook với nhau được thôi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 56.205532,
      "id": "29581309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao e ko thấy cấu hình của máy là ios 12 beta hay gì vậy e. lúc trước e lỡ tay xóa cấu hình máy giờ e muốn đặt lại thi ko biết phải làm như thế nào.",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này do chị thao tác xóa rồi nên sẽ không hiển thị lại được nữa ạ .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 55.996475,
      "id": "28237818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e ms mua đã đc 2tuan r. Khi em dùng thì máy cứ tự động sáng màn hình mới lại tưj nhiên máy cứ bật wifi trog khi e tắt ls ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử kiểm tra lại trên máy nếu máy sáng màn hình khi có thông báo và đây là tình trạng hình thường, đối với wifi thì để tắt hẳn bạn vào cài đặt > wifi > gạt công tắc để tắt đi là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 55.639465,
      "id": "21615530",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi là máy ip6 này ba em mua lại của người ta nhưng ID Apple là của ngươi ta nhưng e k biết mật khẩu của v bây giờ e muốn cài đặt lại để tải ứng dụng thì có đổi đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản id cũ > đăng xuất > sau đó bạn làm theo hướng dẫn để tạo tài khoản mới bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 55.619286,
      "id": "22457078",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho e hỏi e mua iphone 6 32g ở tgdđ tổ 2 đông hưng ngày 15/8 bây giờ máy lại rất hay k nhận vân tay e đã thử xoá vân tay đi và cài lại thì chỉ đk 1-2 lần đầu sau đó lại bị và khi thêm dấu vân tay thì máy còn hiện k đọc đk vân tay cái này thì phải làm thế nào ạ e đã thử khôi phục lại cài đặt,tắt nguồn mà vẫn k đk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu đã khôi phục vẫn không cải thiện được tình trạng trên khả năng chương trình máy hoặc phần cứng có vấn đề rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nha, bạn có thể bớt chút thời gian ghé lại siêu thị bên mình để kiểm tra trực tiếp máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 55.573425,
      "id": "25985860",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cha e hiện giờ k có nhà mà cha e đặt hàng trả góp v e đem giấy tờ đó ra được k ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện các giấy tờ làm hồ sơ trả góp phải là giấy tờ chính chủ chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cùng cha chị đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 55.54899,
      "id": "24586399",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip6 của em bữa cài cydia. Xong giờ e gỡ bỏ ứng dụng cydia được nữa. Đã reset dòng 2 luôn mà vẫn không đước giúp e với",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến cửa hàng điện thoại gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 55.520866,
      "id": "17880319",
      "field_search": "question",
      "question": "trc e có đặt 1 máy này gửi về chuprong nhưng giờ e mua máy khác rồi, hủy được không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này anh có thể liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ hủy đơn hàng anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 54.904015,
      "id": "30813814",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình không biết bị gì mà vào wifi không được dù đúng mật khẩu và nó cũng đã cho truy cập mà vẫn không hiện sóng wifi mà chỉ hiện 3G. Mình cũng không sử dụng được wifi luôn nhưng những máy khác thì dùng bình thường. Mong được trả lời ạ!",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này anh khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi báo lỗi > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé anh . Sau đó anh tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được anh nhé.Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 54.84158,
      "id": "22457133",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho e hỏi e mua iphone 6 32g ở tgdđ tổ 2 đông hưng ngày 15/8 bây giờ máy lại rất hay k nhận vân tay e đã thử xoá vân tay đi và cài lại thì chỉ đk 1-2 lần đầu sau đó lại bị và khi thêm dấu vân tay thì máy còn hiện k đọc đk vân tay cái này thì phải làm thế nào ạ e đã thử khôi phục lại cài đặt,tắt nguồn mà vẫn k đk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do việc thiết lập dấu vân tay của bạn không được chính xác nên bị yêu cầu thao tác lại, tình trạng này thì nhiều người dùng iPhone vẫn thường gặp phải nên bạn yên tâm và thao tác lại nhiều lần nếu không được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 54.48879,
      "id": "27921797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt e bắt wifi của nhà mk thì nó toàn bảo sai là bị lỗi gì vậy shop",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 54.264515,
      "id": "30313958",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhd xài Ip6 , sim mình bị \" không có dịch vụ \" mình đã reset , cài lại mạng và máy ,mà vẫn k đc thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 53.49929,
      "id": "31338010",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi điện thoại e tự nhiên bị liệt ứng dụng k ấn được vào màn hình sau đó để 1 phút thì lại ấn được e đã reset máy rồi mà vẫn k được , vậy phải làm thế nào để hết liệt cảm ứng ạ",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 52.801796,
      "id": "22710328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e cứ hiện đang tải lên nhiều ngày rồi mà vẫn y nguyên như này, bật tắt thử mấy lần rồi cũng vẫn vậy ko tải lên đc, làm như nào để tải lên đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ảnh bạn không đồng bộ được với iCloud thì có thể kết nối mạng của bạn đang có vấn đề, bạn giúp mình kết nối với một mạng wifi ổn định hơn để kiểm tra xem có còn tình trạng này không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 52.50501,
      "id": "22546709",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone 6 32g e mua tại the giới bắt wifi mà vẫn hiện 3g là như thế nào. Tại máy hay tại mạng vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi sử dụng 3G thì máy sẽ hiển thị chữ 3G, và trường hợp của bạn là khi kết nối mạng Wifi mà Wifi bị lỗi mạng thì máy sẽ kết nối mạng 3G nên hiển 3G. Bạn thử kết nối mạng Wifi khác và kiểm tra lại xem nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 52.320328,
      "id": "20195167",
      "field_search": "question",
      "question": "Zalo của e thông báo lúc có lúc không? Dù e đã bật cài đặt thông báo. Và vẫn k nghe được tiếng trong ứng dựng memrise và game tuoch k có nhạc nền. Dù e đã khởi động lại máy và cài đặt lại ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể mở ứng dụng zalo, tìm biểu tượng 3 chấm ở góc dưới bên phải- bánh răng cài đặt- cài đặt- tin nhắn và thông báo- bạn kiểm tra các mục tại đây đã bật lên hết chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 52.313915,
      "id": "20137901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao dt e không thể kết nối wifi ở nhà mặc dù wifi 5 gạch ạ có cách nào khắc phục dc không ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy rút điện thiết bị phát sóng wifi ra cắm lại , sau đó bạn khởi động lại điện thoại và kết nối wifi lại xem được không bạn nhé . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 51.88711,
      "id": "28143929",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 của e pị khoá màn hình mà quên mật khẩu...không mở được..phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 51.511578,
      "id": "26473112",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e đã tải nhạc về máy , mà sao e vào vina video để lồng nhạc , mà e bấm vào phần nhạc của máy lại ko có bài nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 51.487877,
      "id": "21979113",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hoi máy e là máy ip6 16 GB e nâng lên ios11 mà giờ máy bị giật lag bên mình co the giup e ha cấp xuống lại ios 10 dc không ạ",
      "answer": "Chào anh DươngRất tiếc do phía hãng không hỗ trợ hạ hệ điều hành máy nên Thegioididong.com cũng không thể giúp anh hạ được ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 51.45503,
      "id": "19510597",
      "field_search": "question",
      "question": "E xài s nó cứ nổi mật khẩu gì lên không v ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể về vấn đề bạn đang gặp phải để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé vì mình chưa hiểu ý bạn lắm. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 51.323074,
      "id": "18636005",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua máy này được 3 hôm , phần cài đặt gửi thông báo về là cài đặt ios10.3 sẽ giúp cài đặt iphone của bạn hoàn thiện hơn , e nhấn vào cài đặt , có nghĩ là luk đầu là ios10 , vậy e nâng cấp ios lên chắc không ảnh hưởng j đâu ad nỉ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chạy hệ điều hành IOS 10.3.1 hoàn toàn mượt mà và ổn định nên bạn có thể nâng cấp lên được bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 51.291546,
      "id": "24099968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua nên chưa nhập mật khẩu wifi của nhà mình. Bật wifi lên thì máy yêu cầu chọn mạng wifi. Mình chọn mạng của nhà mình thì máy cứ load hoài và ko yêu cầu nhập pass wifi. Mình cũng đã thử wifi của hàng xóm và cũng như vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trước tiên bạn thử khởi động lại máy xem có kết nối mạng wifi được chưa bạn nha. Nếu không được thì bạn có thể phản hồi lại để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 51.234726,
      "id": "24507377",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại e mở cài đặt lên thấy nó có đường thẳng phía bên phải xong rồi mất hiện cài đặt. Bị thế có sao ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 51.074226,
      "id": "21706399",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy ip5 của e trc nt imessage vẫn. Đc nhưng hnay e nt imessage nó lại hiện k gửi đc nó mặc dù máy e có mạng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này  bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối, sau đó gởi imessage xemđược không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 51.07357,
      "id": "23060223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là hồi tối e đã ngắt kết nối wifi mà lúc 3h sáng e dậy thì thấy hiển thị là điện thoại đã đc cập nhật còn tự bật bluetooth ,nhưng lúc e kiểm tra phiên bản trong máy nó vẫn còn là bản cũ e đag xài là s v ạh? E xin cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là hiện tại máy bạn đang là phiên bản iOS bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 51.056904,
      "id": "23458887",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho hỏi như e mua hàng onl mà e đặt trước trên mạng rồi e ra cửa hàng nhận thì co được giảm 500k không a",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì sẽ được giảm giá 500.000đ đó anh nhé, tuy nhiên ở gần anh có hàng mới được anh nha, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.984543,
      "id": "30175865",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào làm cho máy khác không bắt được wifi mà iPhone 6 đang phát không QTV? Ngoài cách đổi mật khẩu wifi?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em kiểm tra thì ngoài cách đổi mật khẩu thì không còn cách nào khác để chặn 1 thiết bị truy cập wifi phát từ máy iphone chị nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.919296,
      "id": "20962317",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao ip6 của e đang xài bình thường tự nhiên mất không có dịch vụ là do sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.909973,
      "id": "23496008",
      "field_search": "question",
      "question": "e vừa đặt xong ip6 và đã có xác nhận. cho e hỏi là khi nào e sang lấy máy được, và cần cầm theo gì ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này có phải chị đã đặt hàng thành công đơn hàng sản phẩm iPhone 6 32GB online giảm giá không chị? Nếu chị đã đặt hành thành cộng chị chỉ cần mang tin nhắn xác nhận đến siêu thị đặt hàng trong vòng 48h để lựa chọn mua sản phẩm thôi nha chị.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.866932,
      "id": "29641052",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đc 5 tháng, mà tự nhiên bắt wifi kém, không rơi và cũng đã thử reset nhưng ko đc, giờ làm sao AD",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.845173,
      "id": "25733377",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. E xài iPhone 6 . Mà e nhập chữ cái nó cứ đọc chữ cái theo mình nhập bằng tiếng anh. E phải tắt như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Đọc Văn bản tự động > chọn Tắt xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.744865,
      "id": "29209051",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.  Cục wf cách máy tầm 10m. Trog khi đó mấy máy khác bắt ok full vạch.  Ip6 của e thì không tìm thấy.  Làm đủ mọi cách r mà vẫn khôg tìm thấy wf ở khoảng cách đó.  Vậy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng sau đó sử dụng lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.72218,
      "id": "24676741",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi sao ảnh của e chụp đã lâu giờ muốn đăng lên fb hay cài hình thì không được nữa và hiển thị rằng đã xảy ra lỗi không thể tải ảnh đc ạ mo g qtv giúp e với",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.61517,
      "id": "27216796",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi s máy e mới mua mà cứ tới sáng z là tự bật wifi hoài z",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Wifi > chọn tắt thì sẽ không bị nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.558514,
      "id": "21000151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone minh khôi phục cài đặt gôc  xong mở lại  xài điện thoại  không  yêu câu  nhập  mật khẩu  là không  dính  icul phải k e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu khôi phục xong, trong các bước thiết lập mới không yêu cầu tài khoản iCloud thì máy của bạn vẫn bình thường bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.54701,
      "id": "21631025",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,mình cập nhật lên ios 11 bay giờ vào appstore máy báo là không thể kết nối,mạng mình đã thử mấy wf rồi , mình khôi phục lại máy, cả ngày giờ nữa nhưng vẫn chưa đc là bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do phiên bản iOS 11 đang là bản beta nên chưa được ổn định nha bạn. Để khắc phục thì bạn vui lòng quay về phiên bản iOS 10.3.3 để sử dụng tốt nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.519817,
      "id": "29055861",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải dùng mật khẩu id là sao vậy ạ. Nó không nhận vân tay, mật khẩu màn hình e không nhớ giờ em không thể vào máy. Làm cách nào để vào lại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.482162,
      "id": "25806956",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hiện tại e đang dùng ip 5s đã jailbreak đang chạy bản ios 8.3,giờ e muốn cập nhật lên bản ios mới nhất mà k muốn mất dữ liệu cũ của máy thì phải làm như thế nào ạ,mất jailbreak máy cũng được miễn là máy e còn dữ liệu,ad giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì rất tiếc là không được bạn nha, bạn cần bỏ jailbreak thì mới cập nhật cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.12269,
      "id": "25390781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e đang xài sao lại bị sập nguồn ạ tự động máy hiện lên trái táo và màn hình trắng rồi lại bình thường cho e biết có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và tắt nguồn .Bạn khởi động lại máy là khắc phục được , bạn dùng máy tiếp xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.11231,
      "id": "22914558",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm bữa e có đến tgdđ đông hòa đặt onl. mà giờ e k lấy để mua máy khác được k?",
      "answer": "Chào chị Thanh,Với trường hợp này, chị vui lòng liên hệ với tổng đài mua hàng bên em qua số điện thoại 1800.1060 để được hỗ trợ một cách tốt nhất chị nhé. Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 49.924427,
      "id": "23786115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi như ip6 e mới mua mà xài bình thường thì máy không nóng, nhưng sạc pin thì máy bị nóng, lục sắc e có tháo ốp lưng ra với để chế độ máy bay rồi mà máy vẫn bị nóng, trường hợp này là bị s vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử đổi bộ sạc cáp khác sạc thử xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 49.60153,
      "id": "20817221",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy dc gần 1 tháng rồi. Hẹn e là cài tài khoản ap stor mà chưa thấy gì cả. E đang dùng mượn tài khoản của người khác",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Trường hợp này thì anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 49.451214,
      "id": "30051068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy em nhấn giữ như trong Ảnh mà lại k hiện gì ạ??",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trong ảnh là tính năng 3D touch cảm ứng lực nhấn, tính năng này chỉ có trên iPhone 6s trở lên ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 49.38247,
      "id": "20198032",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e cài đặt thông báo trong zalo, đã cài ứng dụng nền, cài đặt > zalo bật tất cả ứng dung.., nhưng vẫn k dk ??? Đt của e bị làm sao??",
      "answer": "Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 49.36568,
      "id": "29450417",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Sao iphone 6 của e ngày càng chậm. Tải một trò chơi hay một ứng dụng nào đó cũng mất cả buổi mới xong. Trong khi tất cả ứng dụng chạy ngầm e cũng đã tắt. E đã đặt lại điện thoại mà cũng vẫn bị như thế. Cho e hỏi máy bị sao vậy ah.( Wifi rất mạnh)",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 49.32578,
      "id": "18392386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy ip6 tại sao dùng máy nóng vậy và e sử dụng thấy pin của máy ip6 k đc như những dòng sp khác",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Còn về pin thì có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 49.22388,
      "id": "31366054",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua hơn nửa năm rồi mà sao h em vô app shopee thì 1 lúc sau cứ bị thoát ra làm e phải vào app lại từ đầu. E đã khởi động lại máy nhưng vẫn bị lặp lại như vậy. Em làm sao vây h ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị cập nhật ứng dụng shopee lên bản mới nhất sau đó thử lại xem sao chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 49.18636,
      "id": "25741100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là iphone không hỗ trợ tắt thông báo cập nhật ở trong cài đặt của máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 49.014763,
      "id": "27188931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi như ip6 nút âm lượng bị lún là do nhà sản xuất hay sao ạ...tại e mới mua máy 3 ngày à",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phím âm lượng máy bạn có hoạt động bình thường không hay có vấn đề gì vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.846577,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy của e mới mua được 3 hôm mà bị tắt nguồn không bật lên được, nút home bị nóng thì khắc phục như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.819,
      "id": "29254843",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao ip của e lại ko kết nối đc với wifi mặc dù wifi  rất ổn định",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt nguồn máy và cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.679996,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho em hỏi hôm qua em tải ứng dụng trên safari với mấy ứng dụng không có trên appstore về em xoá rồi mà giờ máy vẫn đứng vẫn chậm. Máy e là máy mới mua luôn mà h nó lag vậy là bị gì vậy anh. Giúp e ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.653027,
      "id": "21291911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy của e khi quay camera trc thì nó bị kêu xoẹt xoẹt lần trước em hỏi nhân viên thegioididong rồi họ bảo khởi động lại máy em đã khỏi động rồi nhưng núc được núc ko ạ cho e hỏi muốn hết tình trạng này thì e phải làm gì và đấy là lỗi do đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bị lỗi nên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.617725,
      "id": "24219369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko e hỏi giờ gọi và nt của e chỉ có rung mà e cho âm lượng rồi mà vẫn k có chuông phải làm tn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.58056,
      "id": "28639604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi e dùng ip 6 ios 11.0.3. Mới hôm qua sao e bật wifi lên nhưng ko tìm thấy mạng wifi nào cả. Trong khi nhà e có wifi. Lên web tìm mọi cách và làm rồi nhưng cũng ko đc. Ad giúp e đc ko.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do wifi của bạn đang có vấn đề. Bạn vui lòng khởi động lại modem wifi sau đó kết nối lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.47544,
      "id": "18143439",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO e hỏi e đặt lại iphone thì có ảnh hưởng gì máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi đặt lại điện thoại (khôi phục cài đặt gốc trên máy) thì sẽ đưa máy về trạng thái lúc mới mua giúp máy chạy nhanh hơn nhưng lưu ý dữ liệu và ứng dụng trên máy sẽ mất hết, nếu máy đã Jailbreak thì sẽ bị treo máy và nếu bạn đã đăng nhập iCloud trên điện thoại bật Find My iPhone và quên mật khẩu thì điện thoại của bạn sẽ bị khóa icloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.45994,
      "id": "21642790",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao e tạo tài khoản id mới hết luôn rồi mà sao vào appstore tải ứng dụng lại yêu cầu mật khẩu của tài khoản id cũ vậy ạ? Nhưng e quên tài khoản cũ rồi làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể chính xác là khi tải ứng dụng máy yêu cầu nhập tài khoản mật khẩu cũ hay khi cập nhật ứng dụng nhé. Vì mình kiểm tra thì khi cập nhật ứng dụng cũ trên máy thì mới có yêu cầu nhập mật khẩu tài khoản cũ, và để không yêu cầu thì gỡ ứng dụng đó ra và tải lại ứng dụng trên tài khoản mới, khi đó sau này máy sẽ không yêu cầu nữa.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.395943,
      "id": "26740889",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em tự dưng hình ảnh trong thư viện có dấu ! bên góc phải làm hình rất mờ , em đã cài đặt lại máy và thử sử dụng mạng wifi khác thậm chí là 4G nhưng nó vẫn bị , em giờ phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do ảnh chưa được đồng bộ về máy từ iCloud nha. Bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi có tốc độ ổn định và chờ một thời gian, máy sẽ tự tải các hình ảnh trên về bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.29717,
      "id": "28965655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Iphone 6 của e đôi lúc cảm biến vân tay ko nhận dạng dc. Cho dù e đã xoá rồi cài lại. Nhưng qua ngày sau thì nó vẫn bị như thế. Lúc dc lúc ko.  Trong khi tay ko bị dơ. Vậy máy bị lỗi vân tay hay sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.288677,
      "id": "22043595",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao e mr mua máy sony xperia xa dual utral f3216 mag về nhà thỳ cứ cài đặt  là nó lại về như lúc ở trên kệ của tgdđ tắt màn hình bật lên là nó cứ bật hết blutooth vr nc mạng độ sáng full là sao. Đã khởi động lại nhưng vẫn k đc.  K xoay ngag đc màn hình cho dù để chế độ rồi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.2516,
      "id": "23000671",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e mua máy ip tai tgdd mà sao sau lưng máy không có số IMEI tư vấn giúp e",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy theo lô hàng thôi anh ơi, vì cái đó không bắt buộc phải có nên ở hãng 1 số sản phẩm có rồi 1 số sản phẩm không có anh ơi, imei nếu không có trong phần Cài đặt mới đáng lo chứ ở ngoài chỉ là 1 cái tem thôi anh nhé, qua thời gian nó cũng sẽ mất và trung tâm bảo hành hoặc là siêu thị bên em bảo hành sản phẩm thì đều qua imei ở trong bản thân sản phẩm anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.024017,
      "id": "23457964",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt wifi tự mở v ad. E tắt rồi mà qa chỗ khác có wifi là tự động mở lại wifi nữa à. Hỗ trợ dùm e cái",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là hiện tại máy bạn đang chạy ios mấy và cách thức bạn tắt Wifi trên máy như thế nào bạn mô tả lại để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.01443,
      "id": "18664776",
      "field_search": "question",
      "question": "ngày trước e cài itun rồi xóa đi giờ cài lại nhưng ko được. e cho ID teemwieu tgdd hỗ trợ e được không. xin cản ơn nhiều",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể cài đặt phần mềm Andesk về máy, sau đó bạn vui lòng liên hệ Tổng đài miễn phí của Thegioididong 1800.1060 sẽ có nhân viên kết nối từ xa với máy bạn và kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.876965,
      "id": "19259961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua đc gần 2 tháng Mà sao giờ xài hay nóng quá zạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.874794,
      "id": "20107042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua trên tp Hải Dương mà máy bị lỗi 1 đổi 1 trong 1 tháng mà e đổi ở thị trấn Ninh Giang đc k ạ?,Cho e hỏi e mua trên tp Hải Dương mà máy bị lỗi 1 đổi 1 trong 1 tháng mà e đổi ở thị trấn Ninh Giang đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được ạ, chị có thể mang máy đến bất kì siêu thị Thegioididong.com nào để đổi máy cũng được ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.84999,
      "id": "22202898",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop. E đang dùng máy ip6 thường. Máy của e đã thay nút home ở ngoài. Mà e muốn nâng cấp lên ios 11.0.2. E thấy bảo máy thay nút home nếu lỗi sẽ chạy lại phần mềm là treo máy. Vậy e muốn hỏi máy e có nên nâng cấp k ạ. Và nó có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn thấy thông tin máy thay nút Home cập nhật phần mềm là treo máy tại đâu nhé ?Và iPhone 6 cập nhật IOS 11 sẽ chạy chậm hơn nha bạn, và nếu bạn thay nút Home từ trung tâm bảo hành Apple thì bạn hãy yên tâm về chất lượng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.834873,
      "id": "31226526",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hoi iphone 6 của e do bi con nghich nhap Sai mật khẩu nhiều lần bị vô  hiệu hóa ạ mà e chỉ nhớ id apple quên mất mật khẩu rồi thì có mở điện thoại lại được k ạ và nếu mở được thì mở như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết , vì nếu quên thông tin mật khẩu thì không thể kích hoạt lại sản phẩm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.65209,
      "id": "24029642",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e dùng ip6 e lỡ nâng cấp lên ios11 r máy bh dùng k đk như cũ nữa  vậy làm cách nào mà cho nó như cũ k hay là thay chíp qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại không có cách nào về lại bản cũ được nha, nếu như thay chip thì lại không mang lại sự ổn định về lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.638744,
      "id": "28793405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua hồi chiều mk về xài đã bị sọc màn hình vậy giờ phải làm sao đây ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy của bạn có lỗi này thì bạn có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên mình sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.635452,
      "id": "22731656",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình tự nhiên bị tắt camera trong messenger mà vào cài đặt thì ko mở đc.ko tìm thấy chổ để mở như các máy khác thì phải làm sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.569378,
      "id": "23942955",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, e mới mua iPhone 6 được khoảng 1 tuần sao mà điện thoại cứ tự động điều chỉnh độ sáng màn hình với lại sao danh bạ e lưu trong máy lại bị sao chép vào điện thoại khác ai",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé.Và không biết tài khoản iCloud của bạn có sử dụng chung với điện thoại khác không nhé ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.5083,
      "id": "26859399",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e kiểm tra tắt đi bật lại và...cả đặt lại rồi mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.285934,
      "id": "20187842",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua ip 6 của TGDD nhưng điện thoại k đổ chuông khi có cuộc gọi đến dù đã cài đặt âm thanh mà k được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nhìn nút công tắc âm thanh bên hông trái của máy có gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là có âm thanh lại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.28502,
      "id": "24773651",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao ip6 của e sac mà không báo pin đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.157097,
      "id": "31209563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mấy ngày trở lại đây xảy ra hiện tượng là đang xài tự nhiên đứng máy tắt nguồn tự khởi động lại, nhờ QTV giải thích cho e",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể phần mềm máy anh đã có vấn đề rồi nên anh vui lòng khôi phục cài đặt mặc định cho máy theo hướng dẫn . anh lưu ý là khôi phục mặc định sẽ làm mất toàn bộ dữ liệu của anh và anh phải nhớ tài khoản iCloud của anh khi được yêu cầu anh nhé.  Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.046177,
      "id": "19388330",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip6 nhưng trong cài đặt lại không hiện iCloud tại sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là phần iCloud bị ẩn mờ đi hay là không thấy iCloud luôn nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.0254,
      "id": "23981505",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e lên ios 11.2.1 thấy tình trạng nóng máy xuất hiện nhiều hơn 11.1.2. Nghe ns 11.2.1 khắc phục lỗi nóng máy với thoát màn hình mà vẫn bị. Cho e hỏi như thế có ảnh hưởng gì đến máy k. E nên làm ntn khi nóng máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.02237,
      "id": "19171809",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e bị mất wifi phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.013817,
      "id": "25697907",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao 2 máy iphone cùng bắt wifi sao máy của e mới mua được mấy ngày lại không bắt bằng iphone 5 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.727352,
      "id": "31046241",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e mới mua trả góp Ip6 lần trc đã bị lỗi 1 lần mang ra đổi lại r nhưng máy đổi sau này cx lỗi cùng 1 chỗ với còn trc . Không biết các bạn nhân viên đổi kiểu j mà 2 máy sao có thể lỗi cùng 1 chỗ được . Xong máy còn kiểu bị lác k nhạy . E bây giờ muốn đổi lại nếu máy còn bị lỗi hay làm sao 1 lần nữa thì e xin trả lại máy shop chứ mua cũng là đồng tiền mình bỏ ra mà không mua được máy tốt thì e cũng chịu .",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc về trường hợp chị gặp phải ạ. Chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị được tốt hơn ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.68317,
      "id": "30807135",
      "field_search": "question",
      "question": "Qcv cho hỏi sao con iPhone 6 của tôi bắt wifi rất kém phải lại thật gần củ phát mới bắt được trong khi các máy khác vẫn bắt được dù ở khoảng cách rất xa tôi đã khôi phục lại cài đặt gốc mà vẫn không đc",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.637936,
      "id": "24623359",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi tại sao máy iphone 6 cũ của e vừa mua k cài đc ID Apple mới là sao ad nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhập tài khoản mới vào máy không được thì máy có hiện tượng gì không bạn, bạn có thể miêu tả rõ hơn tình trạng của máy để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.63632,
      "id": "19608269",
      "field_search": "question",
      "question": "chị ơi cho em hỏi ! em mất một iphone 6 16G mà e không có icloud và không cài gì cả thì có định vị được máy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này rất tiếc là  không có cách nào định vị máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.615585,
      "id": "23732990",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 e đang sài bình thường . Tự nhiên bây giờ ai gọi cũng không rung . Bật im lặng cũng không rung . E đã thử tắt nguồn mở lại vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Âm thanh > bạn bật Rung khi đổ chuông và Rung khi im lặng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.592377,
      "id": "23962408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi: sao facebook của e đang sài tự nhiên bị phiên đăng nhập hết hạn rồi đăng nhập lại không được là bị sao v ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định và đăng nhập lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.55807,
      "id": "25915872",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : đt mình đang dùng mà tự nhiên mất sóng đã tắt máy bật lại mở chế độ máy bay nhưng vẫn không được giờ phải làm thế nào ai?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.54045,
      "id": "24398871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là tại sao ip 6 của e thay pin rồi mà vẫn bị chai pin?? À còn nữa dây cap e đổi đâu được 6 lần rồi mà dây vẫn bị hư?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.52395,
      "id": "32683168",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6 của mình cứ phải restart mới bắt được wifi nhà mình mặc dù sóng tương đối mạnh tầm 3 vạch. có cách nào khắc phục không ạ? đây là do wifi hay do máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.495667,
      "id": "18340982",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e đặt hàng ngày hôm trước vậy lúc nào em nhận được máy ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Dạ không biết là sau khi mình đặt hàng đã có nhân viên bên em liên hệ xác nhận đơn hàng và thông báo thời gian giao hàng cho mình chưa chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.476505,
      "id": "27786075",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi vào fb hoặc 1 trang nào đó mà em muốn kéo cái thanh để âm lượng, sáng màn hình.... nhưng ip6 của e ko kéo được. Vậy là do cài đặt hay do ip6 ko có chức năng kéo lên",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > trung tâm kiểm soáat > truy cập bên trong ứng dụng > bật lên xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.434288,
      "id": "27914459",
      "field_search": "question",
      "question": "e quên mk ip e vào itunes thì hiện ra thiết bị của bạn không thể kết nối với itunes . bạn phải nhập mk ip trước khi sử dụng itunes h e phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.42036,
      "id": "23415011",
      "field_search": "question",
      "question": "Vui lòng cho e hỏi ạ, e có cái iphone 6 mới thì lúc mua về e có phải cài đặt gì hay ko ạ? Kiểm tra sao để biết là máy còn ok và chính hãng ạ... e cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua về thì chỉ cần thiết lập máy rồi sử dụng là được rồi bạn nhé, bạn mua máy mới thì máy nguyên seal và khi mua bạn mới là người khui seal và kiểm tra Imei của máy trên Apple để xem máy đã kích hoạt chưa là biết máy có mới 100% không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.412304,
      "id": "30933852",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao cái cài đặt trên iphone của e luôn hiện thông báo số mà khi vào thì ko thấy thông báo đó pử đâu cả. Giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và kiểm tra lại xem còn tình trạng trên không bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.38564,
      "id": "21060149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi .... mỗi khi e tải game thì nó cứ bắt e nhập mật khẩu hoài vậy ak.... mà lúc trước e chỉ cần dùng cảm biến vân tay thôi.... a,c có pik sao không ạ chỉ e vs ... chứ mỗi lần muốn tải cái gì thì củng phải nhập mk ... nghe mất tg quá ạ",
      "answer": "Chào bạn, Để tắt tính năng này đi bạn vào Cài đặt > iTunes và Appstore > Cài đặt mật khẩu > Tắt mục Yêu cầu mật khẩu nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.317875,
      "id": "25160836",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình vào phần cài đặt nó lại hiện lên cái vạch này sau đấy mới vào được là bị sao vậy có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.30615,
      "id": "19710592",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của e khi e ấn nút home ảo để khoá màn hình thì lại nhảy sang chụp mang hình thỉnh thoảng ms bị nhu vay thôi nhưng e mới mua Đc 1 tuần mà đã có hiện tượng như thế là sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Có thể trong lúc bạn nhấn nút Home ảo đã vô tình chạm vào nút Chụp màn hình bạn nhé. Bạn để ý 1 chút khi nhấn Home ảo là được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.304863,
      "id": "20433624",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv ơi cho e ? Sao e mua bên shop dt máy ip6 128gb mà k có hệ điều hành ios mà lại là hệ điều hành blackberry v ạ..... cho e ? V có phải máy giả k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn đang xem thông từ cửa hàng khác, và thông tin này là không chính xác bạn nha. iPhone 6 thì chạy hệ điều hành iOS nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.287643,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.22108,
      "id": "27724523",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi e mới mua ip6 được 15 ngày mà về bị lỗi màn hùnh thì sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.210487,
      "id": "24575417",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin giúp e với ạ. E cài vân tay nhưng không hiển thị được cài đặt vân tay . Phần mở khoá iPhone cung không mở dk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cài chưa thành công bạn nha, bạn lưu ý áp ngón tay vào và giữ nhiều lần rồi chú ý dòng chữ hướng dẫn của máy để thiết lập vân tay thành công và sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.165375,
      "id": "24229429",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv cho tôi hỏi mấy ip6 của  toi cài đặt sao mà ko tải được ứng dụng trên app store bằng wifi , bằng 3g thì vẫn tải được ,tôi đã thử thay đổi DSN ,đăng nhập lại iclou ,reset lại ca máy mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.138596,
      "id": "18666866",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e mói mua ip6 mà dộ sáng e bật vừa mà đang sài tự nhiên nó sáng hết cở là sao vật",
      "answer": "Chào anh,Có thể do anh để độ sáng tự động và anh đang trong môi trường ánh sáng mạnh thì máy sẽ đẩy mạnh độ sáng lên để anh có thể sử dụng tốt hơn nên anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.025005,
      "id": "18741394",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt mua và đã thanh toán online luôn rồi mà khi xem máy không ưng ý nữa thì sao QTV?",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đã khui seal sản phẩm rồi thì sẽ tính là mua rồi và mất 20% giá trị sản phẩm anh nhé. Do sản phẩm Apple có quy định là sản phẩm phải nguyên seal khi đến tay người sử dụng. Nếu anh khui seal thì bên em không thể bán cho khách hàng khác theo hình thức mới được anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.016438,
      "id": "23578879",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình mua gan 1 năm rồi giờ đang xài mở may len khoang vài giây tự nhiên nó xoay vòng vòng rồi bắt mình nhập lai mật khẩu, cứ như vậy quài thì phải làm sao, đang gọi video nó bắt phai nhập lai mật khẩu nên đầu dây bên kia mất kết nối luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.015114,
      "id": "26645981",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có trả góp ip6 32G được 1 tháng giờ e muốn đổi lại sang máy khác có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình mua trả góp sản phẩm lãi suất bao nhiêu để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.010315,
      "id": "21680284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi sao e cài ứng dụng thời tiết ra màn hình widget nó cứ hiện Hà Nội vậy trong khi e cài vị trí mặc định của e là Tp.Nam Định",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy, bật định vị sau đó vào ứng dụng thời tiết để cập nhật lại xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.996197,
      "id": "18440848",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tự cập nhật tại nhà được không ạ hay phải đem ra tiệm cập nhật . E sợ bị treo máy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tự cập nhật bằng cách vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm, bản cập nhật này tương đối an toàn nên nếu máy chưa jailbreak thì bạn có thể cập nhật lên nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.99287,
      "id": "32201682",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho e hỏi e lỡ quên mật khẩu iphone đã nhập sai tới lần thứ 9 bị vô hiệu hóa trong tiếng vậy giòe nếu qua 1 tiếng e khơi động máy lại mà nhập sai lần nữa có bị tính là lần thứ 10 k ạ, e nghe bảo lần thứ 10 là khóa luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này vẫn tính là lần thứ 10 bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.976933,
      "id": "20391393",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy e gần đầy bộ nhớ mà e có xoá bớt ảnh mak càng xoá khả dụng nơi gb nó càng giảm là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bộ nhớ khả dụng còn phụ thuộc nhiều yếu tố nữa, ví dụ như khi bạn xóa bớt ảnh, bộ nhớ trống lên thì một số ứng dụng khi sử dụng sẽ có không gian để sản sinh thêm bộ nhớ cache nên phần nào chiếm lại bộ nhớ trong làm giảm dung lượng khả dụng đó bạn, bạn nên xóa bớt các ứng dụng không cần thiết để làm trống bộ nhớ trong hơn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.94696,
      "id": "22844040",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi là nếu e mới mua máy mà cập nhật lên IOS 11.0.3 thì máy có bị lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với phiên bản iOS 11 thì đã khá ổn định, nên khi bạn nâng cấp lên thì máy sẽ không bị lag bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.88299,
      "id": "29801855",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e có nhiều khi k mượt và bị lang máy bây giờ e phải làm sao ạ . E mới mua ngày 5-9 thôi ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này có thể do máy cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị giật , treo máy , vui lòng hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó khởi động lại máy để cải thiện tình trạng đó nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.802967,
      "id": "20736750",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua máy đk mấy hôm.em cài đặt khi có cuộc gọi đến đèn led nhấp nháy.cài rồi mà k đk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra lại thao tác như sau nhé: cài đặt- cài đặt chung- trợ năng- đèn led để cảnh báo- bật- khởi động lại máy.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.794804,
      "id": "26348743",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Đt e mua đc 5 tháng rồi. Đôi lúc xài bị đứng máy. Tuần rồi khi không điện thoại e bị dính mã độc. E nâng cấp ios lên. Xong đc 5 ngày. Hôm e xài tự dưng nó bị đứng xong tắt nguồn xong nó mở lại. Ad cho e hỏi đt e bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột thôi nên bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.701138,
      "id": "21178482",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của e có người gọi đến lại không nháy đèn sau vậy ad?chỉ giúp cài đặt với ạ,Sao đt của e có người gọi đến lại không nháy đèn sau vậy ad?chỉ giúp cài đặt với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra thiết lập  nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.634842,
      "id": "25563373",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy cũ là bị lỗi những gì ạ?  Vẫn xài tốt như bt, hay có vấn đề khác ạ  E định mua nhưng sợ bị lỗi  Mong nhận đc sự trả lời từ qtv  Tks ạ",
      "answer": "Chào anh Chất lượng máy đã qua sử dụng hoạt động bình thường, ổn định và mượt mà, bên em đã kiểm tra chất lượng sản phẩm trước khi khách hàng trả máy rồi mới thu lại nên anh có thể an tâm anh nhé. Ngoài ra, bên em  hỗ trợ 1 đổi 1 với sản phẩm bị lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model, tháng bảo hành, giá) trong vòng 1 tháng đầu tiên nên anh có thể an tâm anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.57992,
      "id": "28734814",
      "field_search": "question",
      "question": "sao cài đặt vân tay mà nó cứ bị thoát ra",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó thử cài đặt lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.53766,
      "id": "20415382",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi tại sao e kết nối iphone với máy tinh qua itune nhưng khi máy tính đòi code thì iphone lại khong thấy xuất hiện code để nhập ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Và khi kết nối bạn vui lòng mở khóa màn hình nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.533566,
      "id": "23922788",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là iphone 6s của e năm trước e có chặn sđt của 1 người nhưng bây giờ muốn bỏ chặn thì làm sao ad ơi tại gần đây có một số chuyện mà bạn đí k gọi e được e cũng không biết bỏ làm sao,Ad ơi cho e hỏi là iphone 6s của e năm trước e có chặn sđt của 1 người nhưng bây giờ muốn bỏ chặn thì làm sao ad ơi tại gần đây có một số chuyện mà bạn đí k gọi e được e cũng không biết bỏ làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vlv ào Cài đặt>điện thoại > bị chặn để kiểm tra và xóa số đã chặn đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.397316,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.33859,
      "id": "28965670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e vừa mua con iphone6 32gb được 1 tháng mà pin máy bị phù..tgdd có bảo hành như thế nào.??",
      "answer": "Dạ chào anh Rất tiếc bên em không bảo hành trường hợp này anh nhé, mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng dành ít thời gian mang máy ra bên em hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng sửa chữa có tính phí anh nhé và phí sẽ do hãng thông báo cụ thể đến anh ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.32976,
      "id": "23893588",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào qtv. Cho e hỏi rõ ràng trước khi đj ngủ e đã tắt kết nối wifi ko hiểu sao sáng dậy cưs thấy hiện wifi là sao ạ. Qtv chỉ e cách khắc phục với a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đây là mặc định trên IOS 11 khi bạn tắt wifi trên trung tâm thông báo thì máy sẽ tự động kết nối sau một khoảng thời gian. Để tắt hẳn đi bạn giúp mình vào cài đặt > wifi > tắt đi thì mới tắt hẳn được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.29943,
      "id": "19497783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e đã đưa đi bảo hành rồi thì bao giờ e mới có thể nhận lại máy ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì phiền chị cho em  biết số điện thoại của chị đã gửi máy bảo hành để em kiểm tra thông tin này giúp chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.24155,
      "id": "20136779",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua tối qua kẻ tgdd mà dùng chỉ lướt mạng tí va nghe nhạc mà bin sụt nhanh và bị nóng máy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.21895,
      "id": "25075858",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 cài đặt giới hạn số phút gọi làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc máy không hỗ trợ cài giới hạn số phút gọi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.20651,
      "id": "23871749",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy e ko hiển thị nhà mạng, giờ và pin ở góc trên màn hình chính là bị sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, có thể máy đang gặp lỗi xung đột ứng dụng nên có hiện tượng trên. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.191353,
      "id": "24092315",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi máy e vào facebook ko loading dc bảng tin là sao?chỉ quay tròn là sao ạ?e đã xoá đi tải lại và cung  khoi động lai  máy cũng ko dc?giúp e voi ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Ban cập nhật ứng dụng facebook lên bản mới nhất rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.10245,
      "id": "31551341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt mua về tầm 4 tháng  Chưa bị gì xài cứ giật giật đứng hình ad cho e hỏi lỗi gì ạ có khắc phục được không ?",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.083412,
      "id": "27021687",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy ngày 30/4, tối e dùng xong đều tắt wifi rồi kiểm tra lại đang hoàng nhưng sáng nào ra cũng thấy wifi kết nối sẵn hết ạ. Với cả mấy ngày đầu e sạc pin bình thường, hôm qua e sạc mới 99% mà đt báo \"Đã sạc đủ pin\" rồi ạ.",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình làm theo hướng dẫn ? áp dụng cho máy bạn nhé. về tình trạng pin bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.0771,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt tự cập nhật ios làm như nào ạ e xóa bản đã tải về và vào phần icloud tắt tự cập nhật nhật, sao kết nối WiFi là tự tải về không ạ e dùng iphone 5s ios 11.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.04486,
      "id": "29582215",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt nó bị lỗi này mà không biết làm sao. c.ơn ad.",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để khắc phục tình trạng trên ạ . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa ạ . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.043156,
      "id": "17543845",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đã đặt cọc rồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com giao hàng cho anh từ 1/4 đến ngày 7/4 đó ạ, anh vui lòng đợi thêm một thời gian nữa nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.041744,
      "id": "26285753",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi khi e sạc điện thoại thì máy có hiện tượng nóng với sau vỏ máy thì giống như điện bị nhiễu là do máy hay là do dây sạc vậy ad đt e ip6",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn có sử dụng bộ cáp sạc chính hãng kèm theo máy không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.02972,
      "id": "23901142",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó vào db là bị văng ra là s vậy?? E đã tháo fb và cài lại vẫn vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do Facebook đang bị lỗi nên bạn thử truy cập ở 1 thời điểm khác xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.873142,
      "id": "20511361",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của mình bị vô hiệu hóa bắt phải kết nối itunes mà nhà mình không có máy tính vậy có thể đem ra tgdd được không ạ (cái này lúc trước mình mình mua ở chỗ khác ko phải tgdd)",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.853115,
      "id": "27829669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách cài mật khẩu app store với. Để cho thằng con e nó khỏi phải tải game. Có mật khẩu nó mới không tải được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt > iTunes & App store > cài đặt mật khẩu > Yêu cầu mật khẩu > bạn chọn luôn yêu cầu xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.836628,
      "id": "29468838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e ? Là e mua máy tại tgdd 1 tháng trước và được mua sim bào mạng giảm giá. Nhưng lúc đó e k mua. Hiện tại e muốn mua sim vào mạng có được giảm giá nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại không có chương trình giảm giá khi mua Sim nên hiện giờ anh sẽ không được giảm giá nha. Anh vào để xem các sản phẩm Sim nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.834343,
      "id": "31712851",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách Cài đặt lại tải YouTube bằng mạng 3G dùm e",
      "answer": "Chào bạn !XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.793404,
      "id": "17635972",
      "field_search": "question",
      "question": "e đaq dùng mà tự nhiên bị tắt nguồn là bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy tắt nguồn hẳn hay tắt nguồn khởi động lại và có diễn ra thường xuyên không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.779503,
      "id": "27827350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e đang xài J7pro e xài được khoảng 5 tháng rồi giờ e mún bán lại thì giá sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại nhưng sẽ mất phí anh nhé. Anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua cụ thể cũng như giá lúc mua để bên em có thể tính phí giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.740772,
      "id": "28472577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy ip6 của mình khi bật wifi thì vào messenger thì tự nhiên bị thoát ra nhưng bật 3g thì lại vào đc bình thường mình thử xóa đi tải lại nhiều lần mà vẫn không được cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.69636,
      "id": "19321625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e muốn mua trả góp mà siêu thị gần nhà hết hàng thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh Khanh Le,Nếu siêu thị anh muốn mua hết hàng thì Thegioididong.com sẽ chuyển hàng trong vòng 2-7 ngày nhé. Nếu được, anh để lại số điện thoại và địa chỉ siêu thị muốn chuyển để bên em liên hệ hỗ trợ chuyển hàng giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.677696,
      "id": "27614397",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đc 2 ngày khi sạc tắt nguồn mà vẫn nóng máy , khi không sử dụng cũng nóng máy và hao pin ,máy có đôi lúc bấm không ăn và bị giật rồi tự thoát ra ngoài . Cho mình hỏi có phải lỗi do nhà sản xuất không và cty sẽ quyết như thế nào .",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.664234,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.557934,
      "id": "28719874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ e đang xem youtube nhưng e tắt máy để đứng đậy dắt xe rồi xong cầm điện thoại lên nó tự tắt nguồn rồi bật lại là do pin hay bị gì ạ tks",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.531425,
      "id": "29613061",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi đt e mua được 1 năm rồi, đã hết bảo hành, mà bây giờ e muốn thay pin có đươc không, giá bao nhiu ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay thế, sửa chữa nên không có thông tin chính xác ạ. Trường hợp này, anh vui lòng liên hệ trung tâm bảo hành để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, anh vui lòng đến siêu thị gần nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và báo phí cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.501366,
      "id": "19350167",
      "field_search": "question",
      "question": "E k thể cài mật khẩu vân tay đc tren iphone6 ạ. Giúp e vs.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin khi không cài đặt được vân tay, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.468082,
      "id": "27692761",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e chụp màn hình không được vậy. Combo nút home với nguồn mà không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng nhấn cùng lúc và đồng thời 2 phím trên và kiểm tra lại giúp mình lần nữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.39743,
      "id": "18261510",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e dùng iphone 6s plus. Từ lúc cập nhật lên ios mới nhất thì chỉ phát wifi sang iphone đc mà sang các dòng máy khác lại k đc là bị sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn bật điểm truy cập cá nhân lên thì các điện thoại khác không tìm thấy tên wifi hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.38354,
      "id": "24362756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ. E đang mua trả góp xe máy 4 tháng nữa là hết. Vậy bây giờ e muốn mua ip 6 trả góp được không ạ? E có cmtnd và sổ hộ khẩu photo có công chứng ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh vẫn làm hồ sơ mua trả góp tiếp được anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về mức trả trước số tháng góp anh muốn để em tư vấn giúp anh.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.375603,
      "id": "31771152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy e tự nhiên ko bật đc chế độ mở khoá bằg vân tay vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn cho mình xin thông tin khi bạn thiết lập thì máy có thông báo gì không ạ để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.36533,
      "id": "25471898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại mình có kết nối mạng wifi mà sao vào ch play lúc vào được lúc vào không được nó ghi là không kết nối mạng phải sửa sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.363308,
      "id": "24737002",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e  gọi đi cứ bị đen với nháy màn hình không tắt được là sao cấy da",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.35788,
      "id": "20630579",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài iphone 6 lock..mà kiểm tra tài khoản *101# ok thi hk được?máy cứ thực hiện cuộc gọi như bình thường và không kiểm tra được?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này là do máy của bạn là máy bị lock nhà mạng, nên việc có sửa lỗi kiểm tra  tài khoản và nạp tiền được hay không còn tùy thuộc vào phôi sim ghép, nếu như bạn sử dụng loại sim ghép cũ thì không có tính năng sửa lỗi đó, bạn nên mang máy đến nơi mua hoặc những cửa hàng có kinh doanh sim ghép để ghép lại phôi sim ghép đời mới hơn, sẽ có tính năng sửa lỗi để máy iPhone của bạn sử dụng giống như máy Quốc Tế nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.316685,
      "id": "31058317",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo cho e hỏi e mới mua ip 6 e co tải Fb va Mesenger về nhưng phần tin nhẵn dán e tải về mà cứ bị mất liên tục ko biết ly do tsao",
      "answer": "Chào chị , Dạ không biết chị có dùng chung tài khoản Facebook này với ai không , chị thử đổi mật khẩu khác cho tài khoản xem còn bị không chị nhé. Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.25682,
      "id": "24863367",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp có CMND nhưng sổ hộ khẩu ở chỗ khác đc k ạ.. Tại e đi làm xa nhà",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với CMND, sổ hộ khẩu chị có thể mua góp sản phẩm này chị nha, mức đưa trước khoảng 4.245.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 471.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.135754,
      "id": "26478034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi dt mìh khi vào cài đặt thì nó hiện 1duong kẻ như vậy,ui khi vào bin thì nó hiện lên như vậy. Chon e hỏi máy có bị lỗi hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.11775,
      "id": "24343054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 e mới mua 5 tháng k dùng mà tắt hết ứng dụng mà pin sụt rất nhanh là máy e bị sao ạ.e cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viếtbạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.098442,
      "id": "25850901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chúp xao iphone của e nt cho máy android pai cần bật mạng vậy có pai bị lỗi k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn nhắn tin qua sim hay qua các ứng dụng như Messenger mà có tình trạng trên vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.09515,
      "id": "30092593",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại iPhone 6 kết nối mạng Wifi kém vậy. Kết nối có lúc được. Có lúc không vào được. Hay bị rớt mạng liên tục. Lúc đầu thì kết nối vào mạng. Lúc sau mình không sử dụng máy nữa. Mình để máy khoảng 3 hay 4 tiếng. 3 tiếng hay 4 tiếng. Mình thấy máy không kết nối mạng Wifi được. Có nghĩa là sóng Wifi không hiển thị trên màn hình chính. Mà mình có bật Wifi",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .Anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.092125,
      "id": "23276078",
      "field_search": "question",
      "question": "M ip của e dùng cứ được 1 thời gian chuông nó lại tự nhiêm mất phải khôi phục lại thì đc là làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do máy lỗi phần mềm. Nếu còn bị lỗi, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.081776,
      "id": "21942844",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Máy e có bị lỗi gì kh ạ. Là e đi chơi có quay lại vài đoạn video. Khi về e mở ra xem lại thì máy kh phát đc. Bấm xem thì nó cứ y vậy kh chạy lun ạ. Và có khi vào youtube xem vẫn kh đc. Ad rep hộ e vs ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.069626,
      "id": "24878581",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao Camera của e bị loè hột thế? Bây giờ phải làm sao vậy",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể mang theo sản phẩm đến Siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra cụ thể hơn giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.068386,
      "id": "19993326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái máy e mua chưa đc 1 tháng cho e hỏi sao chơi game liên quân cứ hay bị đẩy ra là sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị thoát ra khi chơi Game liên tục , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.06636,
      "id": "21853376",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e mới mua.. mà ở góc phải phím home máy mặt kính và viền máy bị hở bóp vào ọt ẹt  vậy e có được hổ trợ đổi  máy mới không ạ máy dùng chưa được 1 tháng",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang điện thoại đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.031315,
      "id": "24648928",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy k pít như thế nào, mà mjk mua rồi đổi mấy lần rồi. Mà lỗi vẫn cứ lỗi. Đổi jk đổi lại h vẫn cứ cầm máy lỗi . Thất vọng quá trời. Chả lẻ h đổi trả.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể thì tình trạng lỗi của máy là như thế nào vậy ạ; mình rất xin lỗi về trường hợp của bạn ạ; nếu được bạn cho mình xin chút thông tin để thử xem lại có cách nào hỗ trợ giúp bạn được không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.027058,
      "id": "18741918",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip 6 nhưng hiện tại e thấy toàn màu vàng. cho e hỏi bjo đặt hàng thì có màu để đặt k vậy qtv",
      "answer": "Chào chịHiện Điện thoại iPhone 6 32GB hết hàng rồi nên anh không đặt được ạ. Anh giúp em tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.96068,
      "id": "31390934",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi..cái iphone 5s của e e quên mật khẩu mái nhưng nhớ mật khẩu icloud thì có cách nào mở mái lại dc hk ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.932186,
      "id": "30765914",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào ac. máy e mới mua nhưng bị vỡ màn hình  hỏi e có được bảo hành không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại thì vỡ màn hình thì là lỗi do người dùng thì hãng không hỗ trợ bảo hành chị nhé. Nhưng hãng vẫn hỗ trợ sửa chữa và thay màn hình giúp chị ạ. Nếu như sản phẩm của chị mua tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để nhân viên bên mình hỗ trợ kiểm tra và gửi hãng sửa chữa ngoài ra chi phí sửa chữa thì hãng sẽ liên hệ đến chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.923187,
      "id": "17957286",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi s e dùng dầu vân tay k đã n cứ hiện là không thể hoàn thành thiết lập touch là sao an",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.88157,
      "id": "20717737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao imei máy e hoàn toàn khác nhau ở dưới máy ..trong phần cài đat và khi gọi *#06# có phai máy fake k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Nếu 2 số IMEI khác nhau thì có thể máy can thiệp phần cứng rồi bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.872643,
      "id": "21138461",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy sao sài cứ bịp nóng máy và hơi hao pin",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.855595,
      "id": "23590263",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi sao dt của e cứ bị văng ra màn hình chính hoài vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}